網傳中興慶祝「解禁」照片 員工齊齊舉拇指

隨着美國商務部周五（13日）宣布正式對中興通訊解除禁售令，內地社交網流傳相信是中興員工於公司總部大樓內慶祝的照片，相中可見電子告示牌顯示着「解禁了，痛定思痛，再踏征程」等語句。

在多張網傳照片中，電子告示牌還打出「萬眾一興，堅定信念，迎接黎明的曙光」、「向八萬名員工的堅守家屬的付出致以最真誠的感謝」等語句，另有一班相信為中興員工的男女齊齊豎起拇指合照。

中興自爆出禁售風波後，於中港兩地股市一度停牌，而復牌後H股股價累跌近六成，A股市值更蒸發近700億元人民幣（約831億港元）。中興前任董事長殷一民曾就事件向股民表示非常愧疚，對不起大家。中興前總裁趙先明曾表示，有信心中興可以很短時間內回復到正常狀態，挽回損失。

應該要多謝特朗普總統先啱

中國製造2025！

守到信用咩 到時又落地獄

中興電話影架 ? 咁濛嘅 ?

美國向中國跪低，中國又贏

2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？

美國屈服

香港條高鐵
港珠澳
兩個項目都唔止啦

濕濕碎, 黎多次, 最多咪起多件垃圾

謝主隆恩

唉咁就放生咗佢地

大鑊未入股票

啲紅色LED走馬燈真係好大浸柒味

香港都多左舖頭用

睇錯咗齊齊舉中指